---
regel:
  type: Technische regel
  code: TR321
---
## Documentatie 

Hierbij moet rekening worden gehouden met de waarden van Eenheid en Frequentie in het ToegewezenProduct enerzijds en de waarde van Eenheid en de duur van de DeclaratiePeriode in de Prestatie anderzijds.



** Generereerd door `create_content.py` op 28 February, 2022**

